血 清 令 我 失 眠

呢隻藥副作用仲大過本身嘅抑鬱同焦慮，希望隻蕉有用

It is important to continue taking this medication even if you feel well. Do not stop taking this medication without consulting your doctor. Some conditions may become worse when this drug is suddenly stopped. Also, you may experience symptoms such as mood swings, headache, tiredness, sleep changes, and brief feelings similar to electric shock. To prevent these symptoms while you are stopping treatment with this drug, your doctor may reduce your dose gradually. Consult your doctor or pharmacist for more details. Report any new or worsening symptoms right away.

It may take 1 to 2 weeks to feel a benefit from this drug and 4 weeks to feel the full benefit of this medication. Tell your doctor if your condition does not improve or if it worsens.

醫生叫我捱一個禮拜 話係副作用，之後就會無